覺唔覺聖誕喺屋企重溫0080先係真男人

同女出街簡直不知所謂

聖誕唔應該留係屋企，應該去商場做d重要野

係似巴尼你今晚應該去和你shop啦柒頭皮巴你老母

認同一半
有得屌都唔屌而留係屋企重溫先係真男人
而唔係無得屌,焗住開黎睇安慰自己係真男人既傻仔

last supper By 圖中邊個係叛徒？

Retweet
聖誕快樂/不快樂🎄一定要齊上齊落

無忘6000多被捕手足
無忘為港殉道，被自殺有名無名義士

希望唔使3年零8個月
香港人沉冤.得雪
香港叛徒罪有應得

聖誕同手足shopping先係真男人

今晚商場見啦

經典問題
巴尼0079年聖誕都瓜咗，劇情已完
點解套嘢要叫0080